去到票站得返D老野投票？後生去左邊？

人地老共都要種票，你地就唔去投票

我唔含撚喎。

我地去哂右邊玩，你慢慢幫泛民含撚

證明連登仔好聽話，都係中蟈人

關sir叫

去右邊

on9, 講到好似投左就救香港咁，收皮啦，有種就大罷工，投邊個都好咪又係自我感覺良好，on99 自欺欺人，死港豬，聽日準時起身返工啦柒頭

要返工 不了

香港人是狗

抗爭又驚死
遊行又話不了
依家投票 冇成本 保密 又話冇用

各位繼續感懷身世 怨天尤人啦
俾你投票嘅機會都唔用

焦土鍵盤救港

無一個岩我心水揀。

我唔會格硬揀

上網講就兇狠 有邊次左右到結果

班焦土撚硬係唔明，如果立法會冇用，建制狗仲洗唔洗花咁撚多人力物力去選？屌那星成班淨係識私怨報仇，大佬，有本土緊係投本土，無本土咪投非建制表態,再唔係就廢票屌鳩建制。投建制果班焦土撚真係不知所謂。

又鼓吹含撚？

屌人焦土果班用鍵盤屌完人焦土，就當自己做咗嘢

我一定會用手上一票，向中共say no.

吹你老母閪，姚松炎都叫含？笵國威你唔撚想含咪寫個屌字上去，做乜益建制狗？

我唔投唔得？

一定要浪費時間去寫個屌字？

又無大電視直播寫黎畀邊個睇？